（52年最強）英格蘭奪冠討論區

估唔到開到2

你個標題

過到克羅地亞/俄羅斯先算啦

比你入到四強又點，咪又係豬
比你入到決賽又點，咪又係豬

標題咁樣下場一定出事

下場就對俄佬
家仇國恨同特工既仇一次過報

收得皮啦屌

開個新post啦

搵人開過個啦

拎到冠又點咪又係無歐聯

on9比d信心ok？

克狗扯啦

笑死人咩 冠軍

豬係100%嘅事

岩岩bbc播90年睇到連尼加眼濕濕

英格蘭就咁被登死

其實真係唔夠克羅地亞踢

禾都眼濕濕

過到俄佬先講

睇得出修夫基d死球戰術幾掂